郭文貴指8.4香港實施戒嚴, 港府澄清全屬謠言

2019年08月03日
【逆權運動】網上流傳8.4實施戒嚴 港府澄清全屬謠言

近日網上流言香港將於8月4日實施戒嚴，特區政府發言人今日澄清並無此事，指有關說法全屬謠言。

正在流亡美國的中國富商郭文貴日前於其YouTube直播中表示，自己獲得中共內部訊息，中共下達對香港執行戒嚴令，初步計畫是在8月4日至6日執行，戒嚴法規定是根據國家安全法、中共解放軍駐港法，「應香港政府之要求」，對香港實施戒嚴。

郭文貴指在香港戒嚴期間，限制市民只准出境不進入境，起居飲食、醫療治安由戒嚴指揮部統一指揮，並會對駐港機構和外籍人士「清理」，同時展開自6月9日以來上街抗爭人士進行搜捕。

WSJ：郭文貴係北京間諜

郭生次次都係吹水呃like

戒鹽了

捨得出兵啊垃圾共產黨
國防又話派兵既屌你老母?
做咩龜縮做契弟啊???

仲有半日

出左武警入防暴啦
差在捉唔到一個黎審

平行時空

屌，范冰冰條片呢前共匪？